即刻同我入黎 唔準當義士condom

因為義士本人無ac 所以代po

代po左2次。。其實一樣內容 但好撚沉呀
真心唔想浪費佢一番心意 所以改左個標題再次重開 希望大家都可以睇下 同俾啲支持依個為香港博盡既絲打
我屌曬你地 今次好理下佢啦
我都知好煩架喇 我唔會再開架喇

好遺憾好不幸我被捕被檢控了
我唔可以再同你地一齊上前線並肩作戰
我希望你地知道 你地無失去我 我一直都係度
只係之後我要用另一種方式去支持你地

其實當我決定就上前線之前 我就已經有被捕嘅心理準備
只係無諗到呢日黎得咁快
由細到大 我一路都認為我性格唔好無乜朋友
但係我被拘留48個鐘入面 我先知道原來我唔孤單
我朋友不停揾我啲資料 揾我屋企人 幫我揾律師
我媽媽亦無怪我閙我 仲買特登買野食俾我
我同自己講唔會俾自己係入面喊
當你地係出面聲援到臭格入面都聽到嘅時候
真係感動到喊到收唔到聲
直到我保䆁到出黎嗰陣 我同朋友報平安
我朋友收到我訊息就即刻打俾我
仲即刻過黎揾我問我有冇野需要幫手
琴日過堂我兩位朋友仲特登黎等我保䆁
八號風球準備掛 出面橫風橫雨 佢地就咁等左我5個鐘
出到黎聽到你地每一位嘅聲援
再見住你地唔理自己成身濕哂去遮掩住我地離開 真係好感動
我衷心好感謝你地每一位咁維護我同我屋企人

同時間我亦會覺得好對唔住你地
係我無保護好我自己 令到你地擔心我 為我傷心
未來嘅路 好抱歉 我未必可以同你地一齊走落去
請你地帶住我地44個人嘅意志 繼續加油
我地仲未輸架 千奇唔好氣餒 唔好放棄自己
請你地唔好怕呢個政權 一定一定要走出黎俾人聽到你嘅聲音
覺得啱就去做 堅持你哋嘅理想

如果你問我呢段時間仲會唔會再出？我會。
不過唔會再上前線了 怕了？是的。
怕受傷怕被捕怕流血？不是。
我只係怕要我嘅朋友屋企人再擔心我多一次
好驚因為我佢哋要受到不必要嘅騷擾同傷害

由被捕到被控暴動再到保䆁 我都仲未識驚
但當我由法庭出黎嗰下 真心淆底了
真係會有種我係戴罪之身嘅感覺
唔敢想像之後嘅十年會點樣渡過
琴日有個女仔不停喊不停怪自己走左先無救我地
但其實唔關你地事 唔好再咁自責
係我唔小心跌親先走唔到 無怪過你地
我亦都無後悔過 我有出過黎爭取過我想要嘅野就夠了

最後有幾點麻煩大家留意下 態度可能會衰啲
上前線請緊記要保護好自己
最基本嘅裝備都冇你學乜嘢人抗爭

嗰晚走佬嗰陣我見啲人連普通口罩都無
唔齊裝備 唔！好！上！前！線！
唔想上鏡記得一定要戴面巾 被拉嗰晚有個記者一下就扯甩左我口罩

另外打小巷戰 企半條巷就夠了
每個人之間都要留返一個手位方便走佬
和理非就唔該企返後啲 俾返空間前線嘅手足逃生
嗰晚逼到走佬嗰陣變左人踩人！

千奇千奇唔好踎低啊！污低半個身就夠
踎低唔方便走佬 急起黎一起身就會好易失平衡
嗰晚好多人仆街就係咁解

見到有人仆街麻煩扯一扯佢書包等佢有力企返起身
幫幫手唔好唔理 救得一個就救一個

仲有我真係好想問 點解要係我地企緊條路度掘磚
知唔知好易kick親仆街架

記得出去之前一定要俾定個人資料朋友
唔好抱住僥倖嘅心態 下一秒發生咩事真係無人知

44個 真係不能再少了
我唔係鼓吹你地上前線 兄弟爬山各有各做
但希望你地明白 上到去 多一個真係好多
諗清楚自己係咪真係背負到後果先好上前
唔上前線無人會怪你地 知道自己適合做啲咩先係最重要
唔保護好自己唔會保護到其他人

記得被捕嘅時候真係唔洗驚 要兇返啲狗！ 反而你越兇 啲狗就唔敢chok你料架啦 嗰晚我就係咁 一路keep住個面癱樣 可以避免自己講多錯多

仲有絲打們要記得保護自己 你有權要求要狗乸唔要狗公 狗公申手去你度做咩都好 要大聲叫最好叫到記者都聽到啊！

啲狗警誡後你所講嘅說話都會可能被寫落口供紙 關閉錄影口供仍然有效架 所以小心啲講野啊 嗱 我嗰晚就單拖嘅

仲有啲狗會遊說你唔好揾律師 揾律師係你嘅權利 千奇唔好聽狗吠 做咩之前都揾左律師先 有個律師同我講 律師在場啲狗都會出口述架 可想而知無律師在場情況會有幾差 巴絲們記得要保障自己

另外入醫院記得要！求！驗！傷！ 俾返個保障自己 啲狗會幫你鎖手扣 食飯嗰陣記得要求除左先食 如果唔係會扯到隻手好痛架 記得係食之前要求除 食再飯嗰陣要求嘅話隻狗會話你食到飯而唔幫你除架

光復香港 時代革命
餘下嘅路 交俾你地 我會期待你地勝利嘅一刻

推

先自推

推呀

上前線請緊記要保護好自己
最基本嘅裝備都冇你學乜嘢人抗爭
/
唔想上鏡記得一定要戴面巾 被拉嗰晚有個記者一下就扯甩左我口罩
/
另外打小巷戰 企半條巷就夠了
每個人之間都要留返一個手位方便走佬
和理非就唔該企返後啲 俾返空間前線嘅手足逃生
嗰晚逼到走佬嗰陣變左人踩人！
/
千奇千奇唔好踎低啊！污低半個身就夠
踎低唔方便走佬 急起黎一起身就會好易失平衡
嗰晚好多人仆街就係咁解
/
見到有人仆街麻煩扯一扯佢書包等佢有力企返起身
幫幫手唔好唔理 救得一個就救一個
/
仲有我真係好想問 點解要係我地企緊條路度掘磚
知唔知好易kick親仆街架
—————————————————————-
唔好係自己企條路到掘磚啊！！我個人都差啲kick親

push

好多謝你

辛苦你
我會繼續上街

辛苦曬你
光復香港 時代革命

繼續支持樓豬同44位手足

respect

推 ！
睇到眼濕濕

多謝你哋嘅付出，祝願你哋可以平安渡過，香港人一齊加油！

Push

係我好多謝位手足先真

臭格度都聽得好清楚架？

光復香港 時代革命

推返你

多謝你
btw 記者係特登？

多謝你 :~好好保重

推到手足解答

佢話臭格真係聽得好清楚

愛你

我再推

我等佢答覆你

義士表示
我都好愛你地 加油 記得保護好自己

咩料義士post 無人理

咁就好了多個方法支援手足

佢話嗰陣好亂 淨係見到係螢光衣 但就唔清楚係邊間既記者
但佢就應該係特登扯走既 因為佢一隻手仲拎住cam

仲有啲咁既記者好撚痴線

大家既支持 對佢地嚟講真係好重要

我愛你地

推
我愛你地

推！

點捐錢比你地生活？

嗰刻點聯絡到律師？
靠朋友係出面搵個律師比你？

義士加油 希望冇事

佢嗰陣係朋友幫手搵律師

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

對於遊說人咪叫律師 啲狗真係好識玩

義士唔係condom

巴打

不停揾佢啲資料 揾屋企人 幫佢揾律師

絲打嚟 雖然佢強悍得像個男人

佢表示 捐出去俾前線買gear啦 我會擔心前線多啲 我仲有好多人幫我 但前線唔可以再少一個

8月5號 3罷！

已捐

PUSH

老套d講，到你第時大過都唔會後悔今日做過既野

我雨傘果時都放棄左唔少野，雖然最後咩都冇，但諗番起真係好自豪，同唔識既人作戰，仲親過所識既屋企人，朋友，一齊面對好似喪屍咁既防暴，真係有今生，冇來世

我愛手足

香港人加油 依段時間 真係感覺大家都係一家人 可以互相理解 次次夢見大家都感動到想喊

咪俾負皮啦

係家人

手足真係好似一家人

推到大家見到佢講咩

樓主可以將字fill入圖度 d人會睇多d

有啲唔明啫係好似啲文宣整嗰啲圖咁？

8月5 三罷

多謝睇曬既大家 今晚都要小心

sorry 岩岩quote左咁大舊 唔好意思
係 最好加d小分題（義士既心聲 建議）等d人睇得容易d 咁d人就會睇
依家資訊爆炸 就算有心 都太攰 浪費左義士想表達既野

8月5日七區集會三罷工

你既付出足夠了
唔好再上戰場了
參加合法集會好了
如果係非法既 請遊行完就離開
唔想你再受傷

we are together

我明喇😳如果有下次就識做唔直po

推推推

連登仔同藍絲差唔多
加d蓮花圖咁樣
執好d排版就有人睇

推 第一次睇 多謝義士！

辛苦手足！接下來交俾我地！

加油啊義士

光復香港

時代革命

多謝你
一定會繼續唔放棄

We all owe you

推一推 警權過大

五大訴求缺一不可

因為我自己會覺得啲圖太多 好煩
不過排好啲係真既

感謝
勝利由你們而來

我要真普選！光復香港時代革命

保重

光復香港 時代革命
義士保重！

推阿推阿 睇到好心UP

乜都試下啦

我廢事開第四個差唔多既po喇

多謝你呀

覺唔覺其實當日行動已經去到疆化狀態？

任何情況都 ABC 餐鐵馬眼罩工人帽

我已經不下數十次講係咪次次都要咁
冇人答到我

樓主答下我

義士:
放心 我由出黎嗰刻已經預左會俾人拉 就算真係有底都唔會後悔 我無做傷天害理嘅野無殺人放火 我對得住自己haha

義士:
我會乖乖退下火線做返和理非架啦 等我地除底口罩相見嘅一日 be water my fd

你放催淚彈喎

咁你有咩諗法同打算？

另外 我幫你催下佢答你

其實唔太明 你話係咪次次都要咁 個都要咁既意思啫係？
我理解既係 你意思我地喺個樽頸位 次次都係咁？

推，多謝義士，辛苦了

律師有無講大唔大機會打得甩

寧為玉碎 不為瓦全

佢話其實真係未知之數 要等八個星期睇班狗揾唔揾到料 不過正常都唔會揾到

多謝你
天佑義士一定會無事嘅

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

光復香港!時代革命!

絲打 I love you

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

多謝你

推 一個不能放

對唔住

我要罷工支持你地

up

義士表示
唔準講對唔住你地無錯 幫我打贏佢先準喊

推 包裝呀 標題再改好無

我地愛你 好愛好愛 唔會放棄你地

多謝樓主既付出

下 好撚仆街

多謝義士為香港犧牲咁多
香港人一定會贏你地返黎

p

你標題係打得有啲唔好。。

加油！！！！
我地一直會係到！！！！

推 光復香港時代革命

辛苦你了

對唔住我地保護唔到你。。

行動既疆化
好似每次去到諗都唔洗諗走起馬路障
但好明顯元朗同西環呢兩次冇乜野用

感動
一定會救你地出黎！！

光復香港，時代革命！

睇到喊左出黎絲打你要加油 我哋會好好守護香港嫁

光復香港，時代革命！

係 勁仆街 我都好想知邊間

我兩個標題都問人意見
無諗住無人理架嘛

有得改既咩？定你想我又再開

其實如果你認為係疆化 咁你不如講下你想點做

你話咁耐都無人理你 可能因為你拋一個大家都有唔同睇法既問題 (啫係有人唔覺有問題) 而你無埋俾一啲實質既建議 去俾大家參考
定唔通你既意思係 你認為唔應該再起障？如果係 你認為有定無更好？如果淨係諗依點 梗係無人理你啦

可能你想同大家傾有咩對策去取代 但你講得有種潑冷水既感覺 或者你可以諗下 點先令大家有心同你討論 但依樣可能另外開一個 係用嚟討論依樣野既po會好少少喇

不過如果義士本人睇到你既comment 有咩想答我 我都會覆番你